[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[24]

歡迎放底煩惱心事~

[/quote][/quote]

咁快24啦

@奶蓋絲

@廁紙絲

@餅餅絲

@美麗巴

推推推

hi 我又俾人拋棄啦
全部男人都唔係好嘢
每個同我講都係唔會放棄我
俾我講幾句又咪走曬

咩事原因分手？
性格問題？

佢

hi...

一直唔開心……

做咩事？

hi 咁多位

你好~

我發現以為自己已經習慣孤獨，但原來只係被孤獨完全侵蝕，so sad

無人真係會習慣
如果身邊有個人 邊會有人想孤獨

到今年有疫情先知 原來孤獨係咁可怕

孤獨真係好恐怖
就黎因為個疫情 身邊既人都唔知自己既存在

岩呀 有時係想搵個人聽下自己講下無聊野 原來都無 每日剩係得返返工放工訓教 訓醒返工

份工仲要返通宵 成晚都係無人理你

早點完左果邊既關係 對你對佢地都會好

返通宵真係好難搞 因為嗰個都訓晒
唔介意既話可以係到講無聊野 一定會有人應

thx bro
但起度講同見面同朋友傾無聊野係兩樣野
唔知你明唔明我講咩但希望你唔好介意

我好明阿~
同朋友講無聊野真係好開心
所以我都會間唔中私下搵朋友9up一下
自己都好少係到講

係呀 真係好開心 尤其我呢D單身寡仔
出街同朋友見面真係好緊要

同我一樣……

好多野困擾我

好耐冇見朋友了

錢?工作?愛情?

係呀 雖然whatsapp可以日日對話 但見唔到面好似差D咁

我都覺好想同朋友去打邊爐

I should let you go

唔想面對自己做左工具人

做咩事

係到諗緊對方可能一早放底哂係自己傻豬自作多情
要放返自由比佢 唔應該再煩佢

自己問題
友情
愛情
等等……
唉

你依家知道左 咁就要快啲離場啦

想講就逐樣講啦

絲打你放低啦

都幾複雜下
有排講

做咩無啦啦咁諗

散左仲放唔底?

都唔知自己係到執著啲咩

搵樣無咁複雜既講

只係事實啫

係啊

愛自己阿

頂住

我追人果陣都成日唔承認失敗
成日諗住真誠或者時間可以打動人
但話你聽係唔得
所以唔好太執著

仲好鍾意佢?

佢過有諗過同我一齊 但係驚唔夾好快分手
話我個人好急好chur佢就hea覆
有時話見太多但有時又好主動約我
早排因為返工好撚累同埋煩佢d野放負 佢又好關心打黎問我有冇事
究景我係咩 工具人 水泡 定係真心想同我發展

做咩事咁樣

我覺得個傷口係結左焦
但成日手殘不停刮佢搞到好唔返

最近已經好錫自己

真誠打動人同做兵有咩分別

而影響...

你同我好似
有時分開 也許佢更加舒服

感情
同ex散左4個月，之後果段時間發生太多事
絕交過……到近日先主動follow返我
但佢已經有新仔
友情
好多朋友因為我問題而遠離我
結果火燒連環船到我自己出問題

時間可以解決到 但係依加好辛苦

我都成日同自己講要接受同學識放底
但唔知係邊個位擋住我完全放手

其實會唔會大家未了解大家 又或者對方未夠鍾意你
所以一直都好似淨係得曖昧關係咁？
不過我覺得如果真係鍾意既 恨不得即刻一齊 唔會好似依家咁

Btw 過來人

完全無
做兵真係好慘
要識早抽身

同我一樣
利申同ex散左4個月，佢目前有新仔

點解啲男人 明明係想同你傾計 但又唔認真 唔係冇嘢講㗎喎 唔應佢佢又會自己搵番你 係想點

時間耐左我會覺得係淡緊
但有時諗起佢個人就會覺得仲有啲鍾意

加油阿既然分開左就唔好睇返轉頭
時間會幫到你既

我未識佢果陣都係感情軍師 依加我睇唔透
諗過好多次抽身都唔係好捨得

愛情就幫唔到太多 因為我A0 你試過已經比我幸福 只能夠同你講過多排你會慢慢忘記到佢

友情就你既問題係咩問題?發朋友脾氣?

我都係咁諗 但佢又吊住我

可能係無意中逼得佢太緊令到佢抖唔到氣
好想佢過得好

想時間帶走痛苦

可能係 我都係同樣問題
我成日覺得如果愛我 肯定會搵返我
其實自己什麼也不是...
可能我諗自己太高only

真正既朋友唔會因為你一次半次老脾而離開你
走果d都係唔太重要既 人越大朋友真係越黎越少 依加唔係叫得兄弟既都唔多聯絡

Del哂關於佢既電話 fb int. 慢慢你既生活圈會無左佢 我試過都work

唔知自己做唔做到笑住祝福佢

我個人缺陷下本身問題

本身無發老脾

最近冇咩野搞 成日睇返轉頭

有新男朋友 又follow你做咩
做朋友？

性格問題遠離？定咩事？

可能佢係唔想無野搵野講 跟住講兩下就咁完又唔想

佢有次del過我 話想我忘記佢
但係1日後撞到 佢主動問返我係咪見到佢

我都係咁
但明明當初係唔愛先走
又點會搵返

分左手咁樣唔follow左佢好 follow會好犯賤咁睇

純粹想搵人吹下水 9up下？

即係咩問題?

you r my frd
同一樣 所以唯一可以做就係改變自己心態
即係自己管理自己情緒
我之前都有經驗 就係搵個地方喊...會舒服dd
我今晚丟忍唔住喊 以為自己唔係好鍾意佢
估唔到其實咁鍾意

懷疑自己放唔到手既原因係睇到佢int
以前既我一定del哂所有野
但見到佢都好痛苦我就卻步

del哂佢啦屌

成日都手賤

I know that feel 呀
我ex同我分左手3個月同新仔去左澳門 果陣個人好撚忐忑
但分半年搞大左結埋婚 就睇透左 之後仲要無啦啦blk柒左我

我明個種自己呃自己既感覺
每次一諗返起呢個人就覺得對方依然令自己心動
我係會不停出去搵野玩
有排慢慢我都覺得可以let go
呢排又困係屋企就搞唔掂

我之前本身想唔傾 但佢自己又搵番我 明明如果係冇興趣你都唔想再同個個人有聯絡啦

1.我都係follow返佢今日正式得知
2.我有問過佢係網友定fd問題，佢話:你中意咩關係咪咩關係囉
3.性格內向自卑又比較負

冇勇氣 唉

咁自己都係

同人相處比較差
有時固執

婚都結埋

女人嘛我明既
好似我之前咁
我個陣唔係唔鍾意對方 而係成日同對方因為啲小事而嘈 搞到我好卻步 最後頂唔順同對方拖拖下咁 選擇左攤牌

之後又估唔到開post識到現任

所以你唔同佢開始可能都係一件好事呢

真...以前我都會跑步/坐公園
依家都唔得...心情更加差
最慘你都知香港地方少 好難搵個地方喊...
唔想俾人知 真係好難

錯 有時都想等下睇下對方會唔會主動搵返自己傾 下下都係一方主動就好無癮 同埋知道對方對自己無興趣

都係 一悶就會諗返之前

咁癲

同事黎 今年仲比左100利士我 其他同事得20
但之後無啦啦blk左我 唔知咩事

你留佢int起度又有咩用 你自己諗清楚啦

咁你無拿拿做乜要固執先
順下人意得唔得

依加攪到個人仲撚sad 之前好多野可以做

性格改唔到 我都有個兄弟係咁 我地兄弟咪忍你 出到去邊個會忍你

1.有時對人同事比較執着
2.得

我自己玩下交友app分散下

有啲野要戒唔係一下子做到

咁我都有主動番講下其他嘢唔係得佢講 但硬係就唔係好知佢想點咁 雖然之前佢講嘢嘅方式都係咁

你講分先 定對方講？

咁我覺得都唔算真係朋友
我自己間唔中係咁 但我啲朋友會比好多鼓勵我
再唔係一齊放負
朋友邊會咁而遠離唔似朋友喎

好似我 我一時都好固執

1.對方
2.係我班仇家游說我身邊朋友遠離，結果ex都幫手游說……

我對有啲人同事非常執著

唉……我自己都盡晒力……

咁易比人遊說到既朋友唔要都算

有時起D唔應該執著既地方執著叫聞塞

咁你小心啲喎
總覺得依啲人同現任分手 會搵返你

咁誇張 講幾下就游說到都唔係咩朋友啦
明明你啲朋友有同你相處過都唔知你為人
聽人講兩下就走 依啲真係唔要都罷

點執著法先～

做唔到架 我一開始分手都好chill有約下其他咁 點知一見到佢同新仔過大海 成個人

咁如果你對佢無意思就唔好覆佢 佢會feel到

我就完全放唔低
我希望做返fd有返計傾已經足夠

呢個想法會害左你
分到手再做到朋友既說法係bullshit

我知佢有新仔
我自己感到唔忿氣

過去4個月關係非常反覆

同意 你話半年1年後都有d機

唔忿氣都無辦法 要接受失敗

而家情況係dd機
[b]唔完美仍然未達標[/b]

O1 拍左大半年拖 同條女一齊返工 愈黎愈攰咁 條女本身好易同男仔fd 搞到無咩安全感 又好似成日我熱情咁 但又有種我想要既 次次都得唔到咁 加上佢左搬屋同我好遠 除左返工都無咩見 除左一齊返工差唔多一個月無出街 又就唔到時間出 加上我好多野諗 咁樣我好攰 打算間野執笠之後我就分手 可唔可以比意見我 第一次拍拖 唔知咩選擇係最好

最近有囉 我依家反而係覺得佢好似唔想應你又格硬應你個啲態度咁 我冇hea佢㗎所以我都唔知點可以改善下呢個情況

而家肯接受

拍左幾耐？？

一句 你仲鍾唔鍾意你女友 就咁睇你好似無乜感情了

我覺得係佢比晒100%佢女友 佢女友有自己圈子 唔平衡

我覺得女仔做主動易過男做主動好多 你可以主動撩佢講多幾次 佢都係咁鳩樣就算數

8個月

條女就唔比我搵身邊既異性 但係佢本身多男仔朋友

同意你會好無安全感

條條女都係咁 我覺得冇得擔心
佢要出軌點都呃到你 搵日大家約出黎傾返次

咁我可以點 其實我都仲愛佢 但係好攰

我信佢唔會出軌 但係唔中意佢同其他男既fd 又係無理由叫佢唔比同所以男既講野

我自己覺得 如果真係鍾意一個人會主動同異性保持距離 就算同一個男仔wts都會Cap比男朋友睇(用自己為例 對方就算信我 但我都會咁做)

你無安全感既問題有無同你女朋友講？

另外 咩原因係就唔到時間出街？
我覺得 其實可能因為本身你同佢係同事 搞到好似做任何事都離唔開 再加上你講除左返工見面 已經無額外出黎 我覺得唔多唔少都會慢慢淡 搞到有分手既諗法

最主要其實我覺得要同對方溝通先 等對方明你有咩睇法 另外我覺得 依家疫情出街又真係唔知做咩好 會唔會得閒上對方屋企煮下飯仔 睇下戲咁？

你會累姐係仲愛啦 出黎攤牌啦

前排大約一個月有同過佢講過我好無安全感
有時見佢又男仔講野 雖然啲人我識姐 但係都係會唔唔舒服
我同佢中同黎 一齊左之後一齊搵工做
佢屋企人唔比佢出街行街話危險 所以只可以上屋企但大家屋企都有人所以無得上 我知咁樣少見無得點 但係真係好想同佢出街又好係屋企做咩都好

調整自己心態 其實佢多男性朋友佢無做對唔住你既事 我個人覺得問題不大

但淨係講野 私底下有無聯絡？
但對方屋企人唔比真係無咩辦法
返工前或者放工個陣會唔會有啲時間可以拍下拖阿？

有時一入夜 一見到 我都會唔舒服 依家我連佢ig 都唔想入去睇 就算有佢ig ac 可唔可以教我點調整心態

淨係講野
收工就要趕巴士 都無時間

你覺唔覺得自己唔信你女友?

FaceTime 下？

收工兩個人唔好趕住返屋企 去公園 海邊散下步得唔得?

不如咁講 總有啲女仔同男仔比較fd既 佢地係fd但唔會同佢地一齊無可能果種 而佢係果種 我信佢 但係我就係唔舒服

收工都夜成11點幾 要既應該無咩可能咁

咁我覺得淨係溝野其實真係無咩所謂
首先對方你都識 再加上 唔通遲啲佢同男同事講野你都介意咩 無可能唔同異性接觸 所以我覺真係要睇開啲

同埋安全感既問題 不但至對方對安全感你 你自己都要比安全感比自己 我都無乜安全感所以我都明白你

你地好夜先收工？

咁晏晝呢？ 你地收11點幾應該都係返晏？

係收11點幾 但係點樣比自己安全感我唔識

我會約佢朝早黎我度 攤又好 食個早餐都好 但係前提屋企無人

你係唔係好無自信既人？

我覺得我係 但身邊覺得唔係

咁都算係一但解決方法
又或者會唔會晏晝出去 行下 食個晏晝先返工 雖然依家危險左少少

好啦 多謝你地比啲意見我應我先因為我唔想搵身邊朋友講 所以黎左依道講 講左出黎真係舒服咗 我會儘量見淡啲佢地異性講野既不安不爽 加上我有種真係比曬所有佢既感覺 但佢又唔係咁 令我亂諗野

咁你就問岩人啦 我自己係好無自信同成日亂諗嘢既人黎 再加上現任同佢前任拍左幾年拖

所以我一開始都好介意 成日諗如果佢ex返黎搵佢，佢會唔會唔要我 會不斷比較自己同佢ex等等既問題 亦會因為依啲未發生既野諗過分手

而同佢相處入面 會睇到佢係邊種既人 慢慢咁信任佢 再加上我不停將自己同佢ex比較 個陣我會同自己講我先係佢現任 佢依家鍾意嗰個人係我等等咁樣鼓勵自己

所以我覺得你都要比啲信心自己~因為真係好重要 你無信心可能會令所有事都會做得好差

好 感謝你 我會試下 的確我覺得我比起佢啲ex 差

所以千祈唔好咁諗阿～
佢同你一齊證明你有吸引佢既地方 同埋過左去既事就由佢吧 太介意會令自己好辛苦 凡事睇過啲 比啲信心自己就得！

我：訓未呀你
佢：未
我：又咁夜都唔訓
佢：係
心淡 睇黎係時事要斬欖

真係斬啦 最好block埋

識左1個月 唔知點解投入左好多感情

唔係掛 我以為你地識左好耐

可能真係啱feel 比上個ex飛都冇比人hea我咁sad

話唔定好快有下個呢

出埋聽日 有d野要同佢一齊拎

我初戀之後拍過2個 都係冇依個feel

咁一齊都要睇緣份既 有啲野話唔埋

聽日見完會唔會唔捨得

唔會 無啦啦攤緊牌

完

咁快攤聽日又見會唔會好尷

訂左野話一齊拎既 佢無啦啦叫我去拎先
咁我咪問佢咩事 佢問我咩都要問 叫我唔好煩
我咪話都係關心佢姐
佢：咪出囉
我：囉。。。
佢就好大反應屌尻我

要比人屌屌先識醒
咁聽日拎完就唔會聯絡？

同佢講聲
明明係佢已讀不回 hea尻我先 之後佢打左好多好攻擊性既野 我都仲忍到未爆
不過心已死

爆佢啦 最好聽日個野你去拎 以後同佢唔見 佢一定係因為知會無左個對佢好既人先咁

即使分手 要有修養
今天晚宴 就由你付賬
係訂左game既 不過訂左1人1隻 但係1張單
本身諗住送埋比佢 好黎好去

但你諗住送完game比佢就完？
唔知點解覺佢會搵辦法留你

唔知冇訂野會唔會del埋我

唔洗了 ig fb del 左我了

居然係佢做先

仲好 鬆左口氣

但聽日仲要見真係好尷

聽日唔見了 叫我同老闆講分開拎

咁幾好阿 可以放低lu

我都覺
雖然依家好少喊
但開頭冇地方發洩都幾辛苦

想出街玩

如果我係你個心情會好微妙

我明架啦

一個月前揾到一個

佢今日突然del 我tg
Block 哂我同fd 嘅ig

我都想好想打邊爐

我都想

好耐冇食啦

你都岩辣？

鍾意食辣
但重鈉食少左

難得搵到個好似啱嘅人
但係對方好似唔係鐘意自己

我都好鍾意 無辣不歡

點解覺得佢唔鍾意你？

因為佢個感覺好厭世 同埋又講啲嘢做啲嘢好似fdzone我咁

網友定係真人識？

上網識

見過未？

見過幾次啦 但係都係我出聲約

你係絲幫下手
前幾日約左佢去睇瑪利奧 佢話對佢地無興趣
咁係咪無機

你鐘意一個人係咪好遠同無興趣都會出？

佢係咪暗示緊對我無興趣

你地有無試過曖昧？

比少少自己既諗法
我覺得係無咩興趣
之前我都試過類似 其實我對個樣野係無興趣 但為左見佢之後就同佢出左

人生..

不過可能佢真係對瑪利奧無興趣同依家疫情咁先唔出啦~

多謝你樓主
不過我多多小小都明。

唔洗~
你同佢網友定真人識？
有無曖昧過？

佢係我上司嚟
佢突然進入我世界。又突然離我好遠咁
主動搵我先。搵我打機
慢慢開始好在意佢

但我好廢。係公司唔敢
同佢講野
但同其他女同事係正常交流
佢又唔會主動同我講野
但會係好細微嘅地方 關照我
但係都有keep住WhatsApp
有講有笑

不過佢可能只當我細佬
前幾日人事調動
唔關佢事不過feel到佢有啲唔開心
所以我就第一次主動約佢出街

依家好撚失落

我覺得 搵你打機同keep住有whatsapp至少唔會對你有反感先

但你約完佢出街之後仲有無講野？

無
同埋本來頭兩個月
都keep住有來有往
但唔知幾時開始
有時傾傾吓
就以讀不回

到依家都已讀不回？

雖然我有時都會已讀不回佢
佢開始已讀不回嗰陣佢連打機都冇再上線
唔知係咪我做錯咗啲乜

呢幾晚都喺度講緊人事調動啲嘢
都有問佢佢有咩打算佢都有熱誠回覆我
所以我先膽粗粗約佢出去

其實可能你無做錯啲咩 佢會唔會純粹心情唔好無同你打機個啲炸 又或者忙先已讀不回？
但佢鍾意瑪利奧？

最近減肥食少左

食辣野好似可以瘦

唔知算唔算曖昧

例如呢？

有deep talk過知道大家屋企啲嘢
耐唔耐會傾心事，朋友同做嘢 價值觀方面
又會日常各方面關心下對方
之前同佢講過有人approach自己
佢會時不時提起嗰個人
唔知係呷醋定純粹想串下我
講笑嗰陣會flirt下我 然後又講笑扮反感
已經日日傾左3個月啦
可能佢覺得我好傾當我朋友掛

咁會唔會係曖昧緊之前先見面？

交友app 識左個女仔 電話傾左三個月
有sex chat 有互sd圖

我問幾時見下面 下下都約唔到

佢話怕俾唔到我想要嘅野 姐係同我一齊

但又繼續叫我老公 bb

有啲亂 唔知佢想點 又flirt我又唔同我發展

其實我知咩事 大家都係悶 想揾個人填補心靈空虛

咁我仲等唔等 應該係話仲keep唔keep

有時好攰 患得患失

會唔會係其實佢無諗住同人發展？
而夜晚空虛個陣先搵人sex chat

個人睇法 一開始有sex chat 會好易為左sex而去了解一個人 而唔係好似一般咁 覺得對方岩先了解 就算出到黎都可能會為左sex

再加上 我覺得佢搵得你傾 自然就會有搵其他人傾 所以都唔唔好咁上心啦~

其實自己知咩事 以前啲女朋友會好渴望見面 慄日想日日見

講嚟聽聽

真係唔可以拖太耐對方會覺得你都當佢朋友
我錯過咗將關係推到曖昧嘅時期
宜家好似大家依賴一下對方日日傾計嘅習慣
想知佢點諗

好難

唔知邊到識人

你都知既話 真係唔係再咁上心啦

真係好難
所有野要睇緣份

屌你老母臭西

咩事

屌哂你地老母臭西呀問問問

好撚痛 最近同女朋友分開咗
身邊朋友一直叫我放低 move on
其實有咩可能咁容易做到
唔知幾時先可以放過自己
搵到一個比佢好嘅女朋友

依刻係好難 但時間會幫到你既
不過放底都好睇人～

係 做咩事？

愛佢成為習慣
依家連愛自己都覺得好難
無人陪喺身邊無條件支持
呢種感覺搞到我好想死

放棄啦 絲打

放左啦 可以點姐 但都會唔開心姐

有得傾做返朋友咪算 好過乜關係都唔係

唔做喇 做唔到 我唔會阻止同自己鐘意佢
但佢都同其他人講過我地無可能
傾落去都無好結果

你識諗都係好事 係到識返啲巴打發展下囉

笑左 識到先算！

呢到咁多巴打 留個tg都好多pm

我以為留tg係隔離po

個到太多狗公 呢到應該正常啲

...但其實呢到都係得你覆我

你去tg post搵我id add我傾下計囉

咁多個post點搵 玩我？

唔掂呀

我係咪以後都要自己一個 比d姨媽姑姐是旦介一個大陸妹做我老婆呀
三張啦 我剩係想搵個人陪我過埋下年世
簡簡單單就ok 無要求嫁

我娘親都驚我嫁唔出

你幾大呀

廿幾明明仲好後生

你三十再唸啦

一覆得冷淡啲就話係咪唔中意我啦

心諗咩事 你比唔到愛我 我咪比唔到愛你囉

搞撚笑

岩岩分左都正常既
但人點都要向前看

搵個女朋友 自自然然就唔會介紹比你

依啲玩下好啦

真係唔好咁認真

三十先開始諗會唔會太遲

你咪好似我ex咁 30前結婚生仔 一定要 必須要

屌返你呀嘈嘈嘈嘈搵你老母臭西啦

咁做人總要有planning

問題係我個碼頭拍得艇仔 佢要郵輪 成件事錯撚哂

點解既？懶？

好似未試過有難食既餸

係喎 你地同一間喎

我覺得會遲左少少
不過女仔唔會無人要既~

第一次見到廁紙絲咁既一面
好搞笑

餅餅

大家目標唔同好難搞

講真個句 女人同男人唔同
男人三十而立
女人三十就比人話老女人啦
個個男人都鍾意十八歲卜卜脆
所以唔早啲打算會勁不安

我都係咁話
男人30 嗰個都講岩岩先開始
但女人30就又剩女嗰啲 唔好既字標籤左自己身丄

有啲反差

尋晚睇到但唔記得覆添
你最近好嗎？

以為你唔理我
幾好

唔會啦唔記得炸

可能太多字洗走咗

可能係

估到

下次見到即覆

好啊

女人30同20個樣差好遠
但講緊男人都係睇樣做人

真係

想個人獨立啲

我都想 我覺得自己好依賴人

雖然依家都好想身邊有人陪
但諗諗下多左自己時間又唔係差既

有自己時間係幾好 做自己想做既野 但一時都會想身邊有個人